一人一個返工遇過最濕鳩嘅待遇

返工冇水飲，要飲水喉水

得7日AL，仲要做夠一年先放得

電腦要自己帶

7日AL 一年放，4日連續病假先有pay 番工第一日電腦都無

仆街阿姐有嘢做嗰陣就叫我幫手take up
加人工嗰陣我同office同grade嘅同事全部有得加
得我一個冇
我屌呀

告老細啦

須向僱員提供足夠的飲用水
(1)工作地點的負責人必須確保該工作地點有提供足夠的可供飲用的水，以供受僱在該工作地點工作的僱員飲用。
(2)工作地點的負責人如沒有遵守第(1)款，即屬犯罪，一經定罪，可處第3級罰款。

同事話水喉水飲得

裝了濾水器?

唔俾電話跟身
連出去做野都唔可以跟身

冇，係一個普通嘅水龍頭扭出黎嘅水
平時拎黎洗野

偷偷地帶住佢都唔知啦

細公司，得我一個返shift，要搵到pt同事頂我個位先有得放假

全人類要飛線去老細台頭電話，由佢決定比唔比你聽

第一日就同佢講唔做 痴撚線控制狂

咁慘，咁點解仲做

10點放工比人話早走

仲要佢決定比唔比你聽，係咪得閒無事搵野黎做

做到成隻狗咁

18日al
6點準時放
sl有錢
5天工作

照計應該要等曬全公司嘅人走曬你先可以走
如果唔係會比人當早走

點解會有人做

下次咪鬼幫佢

絕對係

佢會全部望實你擺低部電話同銀包落櫃桶

咩工？文職？

目測入面全部老姑婆

痴撚線 仲要望實你擺低
監犯咁

仲有，第一次返工，啲人會預你識做曬啲野
每一步都要問佢佢先肯教你，仲要教一半唔教一半

新年輪流返工 話新年係d客最得閒打黎喎

結果幾日除左佢打黎check我地係咪有返工就冇人打過黎

仲要比十蚊開工利是，車錢都唔夠

返shift本身覺得冇問題
但入職後先知係咁
後尾搵到新工先走

最on9係唔識就一定要問佢，問佢又唔想答又西面咁

呃鳩你地返工咋話
不過正常新年返工唔係會加錢架咩？

屌，係呀仆街，問完佢係一副"唔係呀話，咁都唔識？"嘅態度
用d高高在上指點人嘅語氣黎點你做野

通常我會講我只係頭幾日返工乜都唔識

6day 7al 勞工假
閪工三寶齊哂

咪撚臭係，屌佢老母出緊岩岩入行無經驗起薪點既人工比我就預撚左要教嫁啦
一入黎我就上手既話炒撚左你都得啦
我仲要係問啲佢無教既程序問題，每間公司都唔同
就算我有經驗都要講下啦

但個個都知我係第一日返
佢教完我做錯野 仲要比上頭話我

我係第一日返工，佢教呢到一定要㩒a，唔可以㩒b
過左幾個鐘佢自己禁撚左a
要我提佢 仲要係2次

佢㩒a有錯咩？

sor我打錯 佢㩒左b

返工遲到15-60分鐘罰款$500，61-120分鐘罰款$1000，121分鐘以上以後唔使返

4十幾蚊時薪freelance
仲要返3個鐘
比人挑剔同同事傾計,對鞋唔夠白
兩個冗員企係對面望足全程

好彩識到女拉返暈

7日AL夠一年先有，新年初七啟市但會扣AL
每星期返六日，病足4日先有錢
有時星期日都要人返，日日都ot
出去做野要做步兵冇車揸，偏遠地方例如紅山半島都唔比搭的士，有次去1xx號屋由島頭行到島尾用左30分鐘，走再由島尾去返島頭等車，環島遊

on99咁由開舖企到收舖都係企同一個位
活動範圍2步乘2步
除咗食飯嗰半個鐘之外冇行開過
由10點企到8點 之後收工仲好意思走嚟問我做乜唔開心
心諗 dllm你試下企咁耐又冇人同你講嘢吖
跟住就成個月都唔俾更我
又工又唔係高 次次番工都係企同一個位
之後冇幾耐就resign咗

休息室應該得十零尺

擺曬LOCKER雪櫃微波爐

想坐係度都會阻住人

換衫每次淨係最多1個人入到去

仲要每日開會

老細會問你今日有無遇到咩問題,有咩要改善(每日都要,每個人都要)

要9UP成個鐘,審犯咁 好ON9

仲有一份癲到有一次無人返工

你做曬所有野 連食飯時間都要一路食一路做

2份做左一個月我自動收皮

簡單工作？

第一日番工就番早 自己開鋪 (pt sales )

巴打#4係咪你同事

有經消毒同過濾嘅
好多自助餐都係用水喉水比客

佢公司D人冇腦

比主任話我強逼同事同我調更

利申：有同同事好好傾過調更既事情。

不過比客飲同自己飲當然唔同
應該飲唔死嘅
我個人就熱水+冰

係 但我返過嘅餐廳個d有過濾嘅通常都係有條管連住咁 佢完全冇

物管公司？

我都試過，溝野飲個陣，條友話落兩包椰果，
點知係落三包，仲要搞到我比人話埋一份

佢比客嘅水唔係用水喉水架，係用百幾度熱水加冰，
所以如果員工冇冰就要飲水喉水

係，但聽講冰機壞左
要唔知走去邊層拎，客飲嘅水係百幾度熱水加冰，但員工飲嘅係水龍頭水
巴打係做酒店？

個同事係咪喺背後屈你？

得3次sick leave, 請多過3次冇bonus

學生四圍炒下散/pt咁 都係飲食業

屌 一言驚醒夢中人
有呢個可能喔。

同道中人呀巴打，之前有份兼職餐廳，最近開始炒散
飲食/酒店真係好撚慘

可能個同事根本唔想同你調，就走左去同主任講

遲耐少少不如休一日仲化算

咁都算好㗎喇

諗起開會成堆人坐係到逐個逐個講自己遇到咩問題個畫面就覺得好撚好笑

企到腳都跛 長時間企同一個位隻腳會僵到冇咗知覺

返工返9點，如請病假必須朝早8點前打比老闆請，否則當日一定要返工。病假是無薪的。

15分鐘都要罰500?
罰勞工錢其實有冇犯法

得18al
仲要5天工作
9-6⋯⋯

公司窮到電腦都買唔起？

又唔教你又屌你唔識
個啲老屎忽仆街死啦

好辛苦你咁喎

係 仲好記得嗰日收工冇講過嘢就換衫走人

無薪算好

我果度閪無薪都算

佢會扣埋你D津貼

仲有個老細好識玩

佢將份糧分做好多份

有勤工 每月獎金 車費津貼 底蔪 同佣金

佢唔LIKE你 逐樣逐樣扣鳩你

普通文職野用自己電腦都幾好 啲蚊型公司電腦慢到斟完水都仲load緊 有時等到悶

有時教你拎野擺野個陣，企係原位係到鳩指一通，"呢到呀，唔係呀，個到呀"
完全唔撚用佢隻閪腳黎行幾步路話我聽係邊
仲要叫你唔知去邊到拎野，就咁講你聽啲野係邊，旨意你識曬公司啲路線咁

真係好慘 保安咁

我都試過企2粒鐘 已經要生要死

請人返黎企咁真係唔知請黎做乜

點解巴打你做咁多閪工

份工要求唔高

同埋幾好PAY

新工上司長期唔返我間舖， 佢指意我條𡃁教返我野，條𡃁day one就講到明想升職坐我個位，態度極自大，教野又係教啲唔教啲，個個月出左更表先嚟要調更，要出event 玩古羅卡 戇鳩西
個上司又係戇鳩，理解唔到人講野，個人又病態地長氣，仲要縮骨新年利是都唔比一封

要條𡃁教自己做野真係第一次聽

但比人剥削到盡

唔番咪好囉
咁多工番一日工都無1000蚊

咁我又無事既

起碼我做果個月份糧都出足比我

係無左每月獎金 少左幾千

以前係一個死城商場到返過工
話就話做sales 但個商場係無人行
但個老細好似係個商場到有好多鋪位 會叫你幫手做勁多野 試過搬十幾袋水泥由a鋪位去b鋪位 距離係商場頭位到尾位咁濟
仲試過搬4個個啲時裝鋪公仔由死城商場出去到5個街口左右 就係佢另一間地鋪 好彩個陣男朋友係到幫手搬 唔係都唔知點樣一個人搬4個公仔
仲有叫你sell下其他鋪位租俾人，叫我搵igshop sell下叫佢地租個死城商場既鋪位，design poster,落去派傳單
總之物盡其用 做左一個月都無就辭職

呢個真係好膠，做啲完全唔關自己工作事嘅人
當人工人

大公司無限OT

你在大陸工作 ？？

Part Time試過，明明講好咗淨係番星期六日，簽約都係咁寫。之後番番下工問我下星期公眾假期嗰日番唔番到，我話唔得，成班人西晒面 圈住我叫我番埋佢 我堅持唔得，佢就叫我今日早收工，走嗰時叫我以後唔洗番工
間嘢西撚到爆 放工時間寫十點，之後九點十一先叫你去吸塵，逼你遲收工 無計時薪所以都無補水
明明就無人嚟買嘢無人行過，都逼你嗌嗌嗌，嗌你老母咩

名我就開埋啦，DF Fashion啊
成日扮本地設計師品牌，但其實有一半都係韓國入貨 就要啲料好差

同你一樣
+
勞工假果日唔會放，變補假
公司唔開會扣你補假/AL
公司早收會扣補鐘
星期日有野做要照返工，但冇補鐘冇補水冇車錢

要人番足一個月，唔比放假 (冇短周，冇星期日)，仲要晚晚做到10點，人工都係個個數冇得加

第一份做sales 食飯時間喺個細倉仔到食 食食下都要幫啲呀姐拎嘢 有時攞嘢重要一鳩嘢踩落我食緊飯張枱到 做左一個星期quit咗
第二份係我本身in嗰個post佢話無位 俾咗另一個我做 但係做lab 我乜都唔識讀書又無讀過呢方面嘅嘢都俾我照入 點知入到去又係俾啲老屎忽撚 覺得我咩都識無人教 日日返到去就俾說話我聽 做咗3日頂佢唔撚順直接打俾hr即日走 嗰日重要只係返咗半日工

Sales 出去見客present無電腦用

返6日
7al
無desktop用 要等人地公司執笠買佢部電腦
廁所經常無廁紙

漏左 仲有勞工假

拆左個洗手間，要上到23樓

一年後先有病假 病左當no pay leave

好差

好多大眾銀

帶多部舊電話
用來放俾佢睇

咁佢咪好撚忙？一日咁都電話推銷

唔可以罰款
只可以按比例扣錢
除非你除開時薪真係咁多

好想睇而d腦細將來會點
而家後生果班好多都唔愁錢
返工要自由可以玩電話夠hea就得

lm

差唔多日日返工都有人遲大到
但老細講過一次之後就無理到
好左一排就打回原形 仲變本加厲
遲到（最少一兩個鐘） 早退（無通知 突然話我走先） 返返下工唔見左人
結果搞到我成日自己一個做曬d嘢
仲要俾我知道條友人工可以高過我 返到黎坐係度玩電話 嘢就我做曬
認真考慮緊遲唔遲

均勻分佈
返勻
唔係暈

等幾時

唔係呀嘛你

因為我個行有張紙要做緊full先有得讀 另外自己又有嘢要學 需要錢 卡住曬

一齊同佢早走

我都想 過唔到自己個關 自問無佢咁仆街

告得

直接報勞工處佢唔仆街?

自己供哂10%老強
一係簽名轉日薪
供5%
只係呢5%係老闆供嘅
告緊個老闆

返工第一日因為上手未走，所以無位坐

要我拿張椅坐係路中心，即刻resign唔洗諗

大家一齊鬥懶
之前返新工開頭乜都唔知做到隻狗日日八點幾九點走
而家鬥懶
做完自己本份嘅野就唔理咁多
反而小左好多野做

呢到好多人做狗

好多工都係咁

有時擺明收埋啲嘢
又或者hea答/指你去錯嘅方向

11k 寫big data

新年無開工利是. 春茗要自己俾錢先有得去

屌點解咁撚閪都做

公司冇電腦要自己帶
講好逢星期一二四番工 比條友屌我星期六日同星期三五唔主動接job番工 咁放假既意義係邊

我都想問

前一晚9點幾OT緊嘅時候，呀姐通知我聽朝要一早返大陸
Admin同事放哂工無得借大陸sim卡
結果要自己死去7仔買

返新工
突然間提早完試用期
簽完先知第二日同事last day
要一日內接手

老細仲想延長通知期去兩個月

咩工嚟

新仔/臨時工根本就係地底泥咁賤

咁不如返足7日好過啦

你估真係個個做老細咩

比人食咗100蚊

請啲戇鳩新仔叫我教算唔算濕鳩待遇？

老電？

我覺得教人其實唔係啲咩大問題
問題係有啲死mk完全唔撚聽你講野，仲要一味話唔識唔識，結果啲野你做曬
最撚戇鳩就係呢啲

新年開工利是係馬會餐廳餐飲券

係唔係老細唔要跟住塞比你

個仔佢第一日返工，我講明叫佢去其他鋪借野佢走去超市買，又唔留電話去左成個鐘。
新仔我教得多，mk都俾我教到聽聽話話做到野。但戇鳩真係 好想叫阿頭炒撚左佢，觀察多幾日先炒唔炒

試過有個人做野做左幾個月，都仲係好似新黎咁
呢啲真係最撚頂心頂肺，你知佢唔係玩野，係真係戇鳩，又唔可以真係屌鳩佢

仲要問多少少又西面

番lab
個廁所以為係去左鄉下果d單格廁所

但係女性廁所/office廁所就正正常常 有抽氣扇 有鏡
有幾個廁格 空氣流通

然後d阿head話：屌你已經好過地盤啦
On9

唔好做自助餐做平民餐廳
又多客同啲客比少少錢就當自己大爺

朝11晩7，個零鐘lunch break
返禮拜一至五

好多都仲癲過interview個post

如果仲做緊呢d西工唔該即刻辭 呢d工根本唔應該存在

會覺得你阻住佢做野

平民餐廳好多廢老，嫌呢樣貴個樣貴，仲要問你有咩可能咁貴
啲客又要多多要求，死唔蝕底咁，麻撚煩到極點

冇廁所真係好撚戇鳩

之前份工個廁所又係癲
沖廁d屎水爆撚返出黎
盞燈長期閃玩鬼屋咁
腦細唔想出錢整
最後去附近商場柯
公司幾個mk一柯親就去半個鐘
一日柯幾次
最後腦細都係洗錢整

人工30k
坐足兩個月無任何野做 日日上網玩電話
利申：仲坐緊

要ot

話自願ot實際就強迫性ot 唔肯就等收信炒

上一份工早期試過 外資倉 但後尾都港化咗

佢罰錢係要我地比現金，冇證據告佢

辭工啦仲做

一係唔俾 一係拍片裝尻佢

都係㗎喎

我多你一樣： 包晏晝個餐。
你咪撚以為有著數。 包你一餐即係唔俾你出去食。 20分鐘食完好繼續做

1. 未做夠3個月叫我著制服返工，但未有制服（公司未派放）
2. 唔夠保安同事叫個文員頂住先
3. 上面兩個日日遲到，客問乜日日都塞車咩
4. 叫文員頂個經理開業主立案法團會

咦， 你係唔係翻西營盤

奴隸工大集合

返個幾份閪工...
1. 有份AUDIT工, 頭個日返工, 個太子爺MANAGER 就係到同我介紹間公司啦
呀太子就同我講「個文件櫃就有分開第一格, 第二、三、四、五...格。你而家指埋比我睇第一二三四五....格係咩位置, 你講埋出聲比我聽」
我心諗, 屌你老母你係咪ON99 要我用手指指同用口講..?
之後佢又好撚鍾意玩電話。我返到第一日下午啦, 佢就打公司內線過來。正常一個人會做埋手頭上D野/寫埋個句,先會接電話。我就接遲左佢5、6秒左右啦。我一接, 就即刻聽到佢講 「拿, 作為一個AUDITOR你應該要有D驚覺性。人地打比你, 你要即刻接聽。我而家打比你係要訓練你既警覺性。」之後第一日既下午仲要打多3、4次來.... (重要係我個位同佢個位唔過5米距離)
我心諗：「你係咪ON撚鳩 冇野做到咁 ? 成個下午就係不停打電話去同我同幾個新人去訓練佢地警覺性?」
我過左唔夠兩日就辭職。亂職個理由係份工唔適合我。個老細就問「下?份工又唔適合? 點解個個人來做三日唔埋兩日就走?」
我心諗：「你問下你自己個仔先啦呀伯」

2. 咁就辭左對上一份啦, 就再搵工啦。我心諗我唔會咁唔好彩啦, 又搵返份AUDIT工。點知覺得個天係咪玩我? 有一日我老媽子同我講, 佢朋友個朋友開AUDIT FIRM, 咁我上去見工, 我就問佢D工作時數係點啦? 個老細就答我返星期一至五, 9AM-6PM, OT最多8,9點走人。星期六、日唔洗返, 十日ANAL LEAVE。
我見好似幾好咁我就簽約啦, 簽既時候我再問多佢一次, 係咪真係返星期一至五, 六日唔洗返? 佢再答係, 因為星期六返佢唔會補水。
咁我就簽啦....咁我返左一個月左右, 佢就同我講啦: 「拿, 而家PEAK SEASON, 你未結婚, 星期六日都冇咩做架啦, 你返埋星期六啦。我地呢到好好人架, 你星期六返唔到, 同我地請假, 我地一定比你走。」
我心諗屌你老母咩, 約簽左講係星期一至五返, 再三問你幾次你都係同我講返星期一至五。而家你就同我講星期六一定要返, 唔返要同你請假? 咁你即係要扣假? 你有冇痴撚線左少少?」
咁我就遞信啦, 我遞完信佢就同我講「而家D後生仔唔挨得。你咁唔挨得, 你都唔係我地想要既人, 你都係唔係幾適合呢份工。」
我:「 」

3. 到到而家呢份工啦, 閪就唔算係最閪既。雖然返9放5, 真係可以好準時走人, 但係人工好低同個老頂好ON9, 例如:
- 佢會為左兩蚊港幫同個客係電話嘈, 嘈成45分鐘都仲嘈緊
- 會同你講我接手返個CASE, 但係佢接手完, 張單就開佢名, 但係野就係我做返
- 有個客就要比HKD 100K 公司, 但係佢又唔知 USD:HKD 個exchange rate 係咩, 咁佢就問 「不如我地用 1USD: 7HKD 啦」 我個MANAGER就好醒咁同個客講「no. to be fair to both of us, the rate of 1:7.85 should be used」...結果佢搞到公司少收左成千蚊美金 ...聽同事講, 原來佢以為個數愈大對公司愈著數... 咁都算啦, 佢仲要寫返個EMAIL去同返個客講, 我地會收返你千幾蚊美金bank charge

- 有一個客就要求公司幫佢將一個客既月結單, 由頭到尾從新睇一次, 睇下個月結單有冇多, 有冇漏, 入面D單有冇計錯。點解要搵我地幫佢睇一次? 係因為佢覺得搵個會計師做公證人睇睇完有公信力, 而個客都係咁講話因為公信力所以叫我公司做。咁我個MANAGER就好撚好野地好自豪咁講 ：「拿, 我地做audit做會計師呢行, 唔係話個客想要咩, 我地就比咩佢。我地要諗下佢背後想要D咩。我地既service 要value added。如果個客想要咩我地就比D咩佢地, 咁我地就唔係value added。」 我聽到呢到, 我已經心諗大佬呀, 你唔好咁痴線啦。但係聽落又好似有D道理咁我就問返佢, 咁你要做D咩? 佢又唔係好答到我。佢淨係講左句：「個客要求你將個月結單內所有單對一次, 你洗鬼理佢咩。佢要對佢搵公司自己D人對數得啦, 洗搵你咩.... 你求其是但對3、4張得啦。我地要諗下份REPORT點寫仲好啦」 ........個客既要求就係: 1. 我要你地幫我由頭到尾所有野計一次, 2. 出份REPORT 同我講個月結單有冇錯。 就係1 & 2咁簡單....點解連一D咁簡單既野佢都可以GET 錯....

呢個MANAGER真係激到我好想而家即刻辭職

發明樣野叫準時請病假
要在返工時間前提出
防止有人訓晏左請病假

幾錢人工？
原來local firm咁有趣

1. 14日大假但要番夠一年先放得
2. 公司無wifi,要主管級先可以用
3. 印野一定係要用廢紙印 (話環保喎) 仲要printer放係reception 即係印咩都要比佢地睇到哂
4. 勤工獎得300蚊 遲到左一次已經無左
5. 話有performance bonus, 但係七月一號截數,即係遲過七月入職既已經無得分,要等下年七月先有
6. 無雙糧

過Probation 唔加人工

返過一間公司連埋我在內4個人, 返左1星期先知另外3個係一家人來, 完全唔講仲要扮唔識
之後3條友夾埋恰我 日日俾說話我聽 話我邊度做唔好咁 但明明係上一手走之前教我要咁做

個老母日日唔洗做 淨坐房入面睇CCTV 睇住我做緊咩
仲要有一日同我講話我地公司冇野多 係CCTV最多

做左一個月自動波走人 點知仲要俾佢話係佢地炒我 話估到我會走 而家佢地先發制人先

介紹黎做下 少5k都仆住做

dllm

通常係sales 依行先咁閪

還制服就算套衫冇穿冇爛都收你80蚊洗衫費 未做夠半年辭職對鞋要比返錢 明明ft位黎又同我講係pt 結果一星期返6日9個鍾冇福利乜都冇

頭一兩個月仲要勁忙
到三個月後probation 夢前後勁得閒日日坐係度
都唔知點開口r加人工

痴撚線，d客唔屌咩

返6日
7日AL
病假無錢
請假要搵同事做埋你嗰份(要白紙黑字寫明)
返工收工要同大老細wtsapp交代自己今日諗住做乜/做過乜/第二日返工要做乜
無野做都要OT 起碼1個鐘

返左1日即走
都on99

自備計數機

利申 Audit firm

字面上21al
朝10晚5但全公司1點先開始有人返工
sl任放
其實返唔返公司都可以你check到email就得
但email一到就要即做野
好慘

隔離坐咗過剛畢業乜7都唔識人工高我一半

同我屋企人一樣
屋企做野
一個星期先見佢做一次野
平時都係打機
日夜顛倒

我仲慘
放4點
仲要無野做，依家都係度睇YouTube

巴打頂住呀！
21日又真係少左d既
我女友都28日，仲可以儲假，一年都有2，3個月假既
真心無幾十日假都唔好制
趁後生，及早轉行啦，祝你搵到儲到身體好！

執倉 15蚊個鐘，唔計飯鐘

做做下文職俾人調去做前線接客
但冇詢問過我意見

15蚊？最低工資都唔係喎

點解7日AL既工都有人做？

新年公司初十幾先開
但紅日以外要扣al, 足足七日
但第一年無al
即係要扣七日人工

不過做滿一年之後辭職，佢出返呢七日糧俾我

要同公司夾份供部Macbook，但係屬於公司財產

見工時比份約你參考果陣寫ot有補水，第一日返工簽果陣就變左因為你職位特性唔會有ot錢

老奉ot唔再講，放工後老細whatsapp講公事要應

試過有人返工時間無應佢whatsapp比佢的入房鬧，明明佢本身行去個人到10步以內
想人翻工果陣睇電話whatsapp唔知咩心態

我都想有18日AL 我搵黎搵去都係我7日,多過7日果D都唔係五天工作,,巴打咩工?

其實返工第一日覺得你咩都識好on9
仲有閪面 hea答

做救生員,幫人頂一日更
番1600-2100,個判頭講到明無飯鐘,但可以叫外賣食
咁我諗住5個鐘又可以叫外賣食,都OK啦

點知去到個泳池,個會所職員幫我叫完外賣之後,同我講要係更衣室啲廁格入面食,唔可以俾客人見到

我即刻O撚左咀,即時屌柒佢ON9,到個外賣黎到既時候
我匿係池面一啲比較偏僻既位,快快手食完個飯算
入廁格食真係屌佢老味
最癲既係,另一個長番既師兄,竟然覺得無問題,真係走入去食,仲話日日都係咁架啦
原來有個死狗咁既人係到,難怪得會所職員咁寸啦

最後呢個池永久BLACKLIST,以後都唔撚番

唔撚洗個員工洗手間

飲食業 公司長期唔夠人

我包晒成間鋪大部份野黎做 做到接近店長既位

好多野得我知擺係邊 同點操作

之後我話想加人工 佢話成本問題 生意好啲先

跟住終於請到人 但係果個人淨係做幾樣細微野

果個人因為有十年經驗 高人工過我

即刻劈炮唔撈

過左一個禮拜之後死求爛求我返黎

我當然彩佢都傻

上個月經過果條街望一望

間野摺左

假自顧

屌都無用，試過有阿蛇約佢check野，查案拎野啦，佢約人9:30，hehe佢10點幾先返到，阿蛇黑哂面，最於打試head office請示分區經理，個分區屌哂鬼！MOS區屋苑

咁都肯做 師兄你係狗黎?

我返緊果份1個月AL 可以home office
但係1個月有一兩次要返公司開兩個鐘會
我都諗緊轉唔轉工好

On9即刻辭職

咁你都肯做

做一日嘅Part time job

以前做過嘅公司邀請我返去做一日
要係另一個完全陌生嘅環境 做d從未做過嘅野
Expect你一落埸即刻曉飛咁
個經理仲要教錯我
End up我做得慢 又屈我理解錯
d full time又西口西面 冷言冷語

屌緊你呀碌柒 仲有班八婆 未試過咁撚委屈

開佢老母臭閪名啦

我淨係記得係屯門藍地站，過天橋入去，啲屋係粉紅色
名就真係唔記得，都講緊5,6年前

一星期返6日9個鍾冇福利乜都冇果d 直接去勞工處就得，勞工法例定明左番夠唔知44個鐘就己經要比福利例如mpf 果d 你

我完全覺得自己無左樽鹽 , 我未撚返個份工咁撚樣
個上司難得返舖頭教我野要叫埋條𡃁一齊學 ， 懷疑兩條友有路， 間房唔夠位坐佢講笑咁叫條𡃁坐大脾 心諗， 咁樣都叫性騷擾囉

最慘比人捏春袋

食飯得10分鐘 on99

25日AL
SL有錢
5天工作
永不ot (我個dept)
工作量重
多濕鳩"客"
高流失率

護狗

過左5點全公司熄空調，冇得開窗，話係環保喎 D人又多數9點幾先走，每日都焗到呼吸困難

巴打仲請唔請人？

唔得啊
嗰間零售鋪頭黎
出入要拍身
走要倒哂個袋啲出黎check bag

比老闆批評身型
我帶飯返工食嘅 食完飯條仆街將啲污水倒入我個飯盒 話個飯盒都要洗架啦
儲夠假去旅行 返到黎比佢屌我請太耐假
下午兩點叫我做野 六點同我講有野改左 要OT由頭做過
屋企有人病左要照顧都唔比我請假

有冇解釋原因呀⋯⋯咁奇怪嘅

仲有每月得兩日有薪病假, mpf同在職培訓當福利

冇
我諗可能唔想啲員工喺鋪頭玩電話掛

sales?

請假要扣人工
完成工作準時走 問你做咩咁早走

翻sales 間舖冇人個陣唔可以齋企 要執下個貨場 但明明啲貨好齊又冇亂到

Hr講話有locker 心諗做乜鳩